一句講曬 聽日夜晚係唔係 十八區 捲土重來

1.係 首先全民蒙面抗惡法先

2.不了 星期二要翻工

獨立思考
行動必需目標明確
不要被仇恨支配
聆聽他人意見
但不要盲目跟從
不割蓆

Push

星期二 要令到全世界無得翻工 翻學